專家警告中國可能扣押美國公司高管報復

專家警告稱華為CFO被捕後中國可能扣押美國公司高管
Mike Murphy
2018年12月6日11:34 CST 更新
前美國商務部官員、戰略與國際問題研究中心(Center for Strategic and International Studies)現任技術政策主管James Lewis周三向媒體Axios表示，加拿大應美國政府要求逮捕中國電信設備公司華為(Huawai Technologies Co.)的一名高管後，中美緊張關係可能升級。

Lewis向Axios表示，華為是最受中國政府喜愛的企業之一，並警告稱“他們將報復，中國將扣押人質。”

咪試下囉

習種有咩做唔出

期待

快，唔好得個講字

俾藉口美帝打柒佢

傻先會咁做

佢地係自願留係中國架 ，唔信拍條片比你睇下佢地既自白

乜撚嘢高管
高層就高層
管理人員就管理人員
高管你老母

美國就扣起哂D錢

支那真係敢咁做先算啦
而家風頭火勢 人地係中國少條毛都入維尼數

做左啦 之前個ubs高層唔係比人扣左咩

ubs係美國公司咩

報復？90日後著數要畀多啲補返

嗰個都係中國人嚟
我估外資都係當中國捉自己人wfc

快撚啲
WTO除名有望

你又試下...

習帝就冇你班磚家咁on9
佢成家都係外國人

叫佢全家睇路

快啦唔好得個講字

快啦 關稅奇俠準備要玩玩了

唔做正契弟

擺明係剃你眼眉，

吹呀

侵：你咪試下

笑左

專家有無警告美帝可能扣押中國高官兒女、父母、祖分母、姪仔、姪女...etc 咁多個拎外國護照的高官家族？

支那早就扣緊啦

LM等睇百國聯軍

Do it

做就要快，咪幾下個禮拜！！！！

結果兩邊都係捉中国人

拉登都搵到，會搵唔到習種？

做就要快，咪等下個禮拜！！！！

唔扣雜種全家不得好死

唔扣死全家

咪玩啦，isis 捉完啲人美國佬都冇咩反應。
你中國人一家大細啲錢係哂個邊， 整張list 出黎都幾係野

快手

神助拳 義和團 只因鬼子鬧中原

之前咪捉左個貪官個老婆同個女
佢地有美國藉架，雖然都係黃皮膚，黑頭髮，龍的傳人

咁90日都唔使等，即刻開你波

取消阿仔綠卡

支持

最好扣押之余仲要整鳩死埋

高管
高級管理員

人地加拿大籍被捉關你中國咩事
中共捉人美國籍人地出兵打你都得

好撚小學雞
理由係報復 你困住人都作個理由吖
直接講報復當理由

粗略估計
你扣到扣無可扣嗰陣
人哋先扣咗你10%高官家屬

唔好得過講字，即拉喇

維尼：屌你老母唔好咁串呀？再迫我就出絕招

全家移民美國

快

想睇新百國聯軍/ delta navy seal救人新題材
應該可以拍十幾年

快啲扣留美國鬼子

係就快，睇下侵侵點玩死支那

我就唔撚信

扣押suckerberg

專家警告中國可能扣押美國公司高管報復
可能
你講撚晒啦

一早出咗警告，所有美公司華人最好唔好返大陸

龍溝橋2018

仲未分清莊閒？

到時又有借口將貿易戰升級

美帝：我地有個美國高層技術人員
係中國唔見左 需要領兵入黎中國搵

現代鴉片戰爭

直頭衝入領事館拉添啦

即刻變習武帝

嚟多個萬國聯軍

扣啦屌你老母 侵侵嚇大架

快啲扣啦
等緊開戰

美國會取消中國高官綠卡作回禮

扣美國人質？ 同開戰冇分別

捉美國人果班isis最後比人殺晒